kfc啲飲管轉咗獨立包裝

真係好撚環保呀環保撚
仲衰過m記
走完飲管之後仲要逐支搵個鳩袋袋住？